所有話自己中上樣嘅毒撚唔該入一入黎

我屌你老母係咪冇錢買鏡呀 不如我比塊你啦撚狗

中上樣？ 正常樣都唔知有冇

利申 中上樣

依家反而冇人認

中上上樣路過